# Alick Zhao <alick9188@gmail.com>, 2016. #zanata
# Charles Lee <lchopn@gmail.com>, 2017. #zanata, 2021.
# lexuge <LEXUGEyky@outlook.com>, 2017. #zanata
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: asknot-ng 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: EMAIL@ADDRESS\n"
"POT-Creation-Date: 2021-11-13 10:53+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2021-12-11 14:16+0000\n"
"Last-Translator: Charles Lee <lchopn@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://translate.fedoraproject.org/"
"projects/fedora-infra/asknot-ng/zh_CN/>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.9.1\n"

#. title
#. description
#: questions/fedora.yml:1
msgid "What can I do for Fedora?"
msgstr "我能为 Fedora 做些什么？"

#. negative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "No"
msgstr "否"

#. negative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Nope, nope, nope"
msgstr "不不不"

#. negative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Nope"
msgstr "不是"

#. negative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "No, thanks"
msgstr "谢谢，不用"

#. negative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Not on your life"
msgstr "不适合我"

#. negative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Doesn't sound like me"
msgstr "听起来与我不像"

#. negative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Absolutely not"
msgstr "千万不要"

#. negative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Next, please"
msgstr "下一个"

#. affirmative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Yes"
msgstr "是"

#. affirmative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Sounds awesome"
msgstr "听起来很棒"

#. affirmative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Tell me more"
msgstr "告诉我更多"

#. affirmative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "That's me!"
msgstr "对，那就是我！"

#. affirmative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Totally"
msgstr "完全正确"

#. affirmative
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Sure"
msgstr "好"

#. backlink
#: questions/fedora.yml:1
msgid "I was wrong, take me back"
msgstr "我错了，带我回去"

#. backlink
#: questions/fedora.yml:1
msgid "I think I made a mistake"
msgstr "我想我弄错了"

#. backlink
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Get me outta here!"
msgstr "让我离开这里！"

#. navlink
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Home"
msgstr "首页"

#. navlink
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Get Fedora"
msgstr "获取 Fedora"

#. navlink
#: questions/fedora.yml:1
msgid "CoC"
msgstr "行为准则"

#. navlink
#: questions/fedora.yml:1
msgid "Chat"
msgstr "聊天"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:36
msgid "Want to help Fedora?  Tell me..."
msgstr "想要帮助 Fedora？请告诉我………"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:36
msgid "what's your area of interest?"
msgstr "你感兴趣的方面是？"

#. title
#: questions/fedora.yml:40
msgid "Design!"
msgstr "设计！"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:40
msgid ""
"So you enjoy working on the way users interact with websites and programs?"
msgstr "所以你很享受改进用户与网站和程序之间的交互体验的工作？"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:40
msgid "How about the..."
msgstr "你怎么看……"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:40
msgid "pixel ninjas"
msgstr "像素忍者"

#. title
#: questions/fedora.yml:47
msgid "Coding"
msgstr "写代码"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:47
msgid "Zeroes and ones #allday?  Me too."
msgstr "#整天 面对 0 和 1？我也是。"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:47
msgid "What's your favorite language?"
msgstr "你最喜欢的语言是？"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:47
msgid "hacking the gibson"
msgstr "黑入吉布森"

#. title
#: questions/fedora.yml:54
msgid "Community Ops"
msgstr "社区管理"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:54
msgid "Have a knack for community-building?"
msgstr "拥有构建社区的诀窍？"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:54 questions/includes/fedora/coding.yml:38
#: questions/includes/fedora/design.yml:3
msgid "Would you like something more"
msgstr "你想要了解更多吗"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:54
msgid "connecting the dots"
msgstr "连点为线"

#. title
#: questions/fedora.yml:61
msgid "Writing"
msgstr "写作"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:61
msgid "So, you have a way with words?"
msgstr "所以，你对文章有自己的一套？"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:61 questions/fedora.yml:68
msgid "Would you be more interested in..."
msgstr "你感兴趣的会不会是……"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:61
msgid "wordsmithery"
msgstr "语言大师"

#. title
#: questions/fedora.yml:68
msgid "Translation"
msgstr "翻译"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:68
msgid "So you know more than one language?  We need you!"
msgstr "所以你懂得超过一门语言？我们需要你！"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:68
msgid "we're an international effort, after all"
msgstr "我们毕竟是国际范儿"

#. title
#: questions/fedora.yml:75
msgid "Advocacy"
msgstr "宣传"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:75
msgid "So you're a people person?"
msgstr "所以你是一个有亲和力的人？"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:75
msgid "How about becoming a Fedora..."
msgstr "要不要成为一名 Fedora 的……"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:75
msgid "spreading the good word"
msgstr "传唱我们的赞歌"

#. title
#: questions/fedora.yml:82
msgid "Packaging"
msgstr "打包"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:82
msgid "So you want to help build the OS?  Excellent."
msgstr "所以你想帮助构建操作系统？棒极了。"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:82
msgid "Then you'll need to become a Fedora..."
msgstr "接着你将会成为 Fedora 的……"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:82
msgid "getting new software into Fedora"
msgstr "将新的软件引入 Fedora"

#. title
#: questions/fedora.yml:89
msgid "QA and Testing"
msgstr "QA 测试"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:89
msgid "So you like to push all the buttons and break all the things?"
msgstr "所以你想要按下所有的按钮然后毁掉一切？"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:89
msgid "Are you more interested in something..."
msgstr "那么你会不会对这些更感兴趣呢……"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:89
msgid "as they say, \"if it's not tested, it's broken\""
msgstr "正如他们说的，“不做测试非好汉”"

#. title
#: questions/fedora.yml:96
msgid "Modularity"
msgstr "模块化"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:96
msgid "rethinking how we compose the distro"
msgstr "重新思考我们如何组成发行版"

#. title
#: questions/fedora.yml:101
msgid "The Desktop"
msgstr "桌面"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:101
msgid "So you're into making the OS polished and easy to use?"
msgstr "所以你想让操作系统变得优雅易用？"

#. segue2
#: questions/fedora.yml:101 questions/fedora.yml:108 questions/fedora.yml:115
#: questions/fedora.yml:122
msgid "You probably want to join the Fedora..."
msgstr "你可能想要加入 Fedora 的……"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:101
msgid "for those who are passionate about user and developer experience"
msgstr "为了那些对用户和开发者体验的充满热情的人"

#. title
#: questions/fedora.yml:108
msgid "The Server"
msgstr "服务器"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:108
msgid "So you're into making the OS powerful and flexible?"
msgstr "所以你想让操作系统变得强大灵活？"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:108
msgid "the best and latest for the datacenter"
msgstr "数据中心的最佳和最新选择"

#. title
#: questions/fedora.yml:115
msgid "The Cloud"
msgstr "云计算"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:115
msgid "High-minded?"
msgstr "高瞻远瞩？"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:115
msgid "it's where the future lives"
msgstr "那就是未来所在"

#. title
#: questions/fedora.yml:122
msgid "Internationalization"
msgstr "国际化"

#. segue1
#: questions/fedora.yml:122
msgid "Have a regional or world perspective?"
msgstr "具有一个区域化和全球化的视野？"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:122
msgid "making Fedora work better for all languages"
msgstr "让 Fedora 在所有语言下都能工作地更好"

#. title
#: questions/fedora.yml:129
msgid "Instruction"
msgstr "指导"

#. subtitle
#: questions/fedora.yml:129
msgid "spread your knowledge to others in the community"
msgstr "向社区中的其他人传播您的知识"

#. title
#: questions/includes/fedora/advocacy.yml:3
#: questions/includes/fedora/community.yml:15
msgid "Ambassador"
msgstr "大使"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/advocacy.yml:3
#: questions/includes/fedora/community.yml:15
msgid "the representatives of Fedora"
msgstr "Fedora 的代表"

#. title
#: questions/includes/fedora/cloud.yml:3
msgid "Cloud SIG"
msgstr "云计算特别兴趣小组"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/cloud.yml:3
msgid "the special-interest-group for Fedora Cloud"
msgstr "Fedora Cloud 的特别兴趣小组"

#. title
#: questions/includes/fedora/cloud.yml:6
msgid "RDO"
msgstr "RDO"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/cloud.yml:6
msgid "the OpenStack distro for Fedora"
msgstr "面向 Fedora 的 OpenStack 发行版"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:3
msgid "Python"
msgstr "Python"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding.yml:3
msgid "So, you enjoy traceback-driven development?  What could go wrong?"
msgstr "所以，您很享受回溯驱动的开发？这又能出什么问题呢？"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/coding.yml:3
msgid "Are you interested in hacking on..."
msgstr "你有兴趣 hacking……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:3
msgid "a dynamic language for rapid development"
msgstr "一门用于快速开发的动态语言"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:9
msgid "C"
msgstr "C"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding.yml:9
msgid "So, you think OOP is for hipsters?  Let me tell you, back in my day..."
msgstr "所以你觉得 OOP 很时髦？让我来告诉你，想当初……"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/coding.yml:9
#: questions/includes/fedora/coding.yml:27
msgid "How about working on..."
msgstr "那么不如用……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:9
msgid "close to the metal"
msgstr "接近底层"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:15
msgid "Haskell"
msgstr "Haskell"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding.yml:15
msgid ""
"So, programming without side-effects is what you're all about?  Sounds "
"useful!"
msgstr "所以，你想要的不过是在没有副作用的情况下编程？听起来很有用！"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/coding.yml:15
#: questions/includes/fedora/coding.yml:21
msgid "How about..."
msgstr "也许是……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:15
msgid "a nondynamic language for rapid development"
msgstr "一门用于快速开发的非动态语言"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:21
msgid "Java"
msgstr "Java"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding.yml:21
msgid ""
"So you're a believer in <code>AbstractMethodFactoryBean</code>s?  "
"Straightforward enough..."
msgstr ""
"所以你是一个 <code>AbstractMethodFactoryBean</code> 的信徒？足够直截了当……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:21
msgid "a nondynamic language for nonrapid development"
msgstr "一门用于非快速开发的非动态语言"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:27
msgid "Scala"
msgstr "Scala"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding.yml:27
msgid ""
"So, just OOP or functional languages wouldn't do it?  You had to have both, "
"huh?"
msgstr "所以，只是 OOP 或者函数式编程已经满足不了你了吗？你是想全都要？"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:27
msgid "a nondynamic language for semirapid development"
msgstr "一门用于不是那么快速开发的非动态语言"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:33
msgid "JavaScript"
msgstr "JavaScript"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding.yml:33
msgid ""
"So, you think having native integers is over-rated?  What could go wrong?"
msgstr "所以，你觉得拥有原生的整数类型有点太高级了？这又能出什么问题呢？"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/coding.yml:33
msgid "There's plenty to do.  How about joining the.."
msgstr "有太多可以做的了。为什么不加入……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:33
msgid "a dynamic web-oriented language for backend and frontend"
msgstr "一门动态的面向 Web 的前端和后端语言"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:38
#: questions/includes/fedora/design.yml:35
msgid "Websites Team"
msgstr "网站团队"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding.yml:38
msgid "Great!"
msgstr "棒极了！"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:38
#: questions/includes/fedora/design.yml:35
msgid ""
"web developers that build <a href=\"https://getfedora.org\">getfedora.org</"
"a> and other awesome sites"
msgstr ""
"web 开发者将会构建<a href=\"https://getfedora.org\">getfedora.org</a> 以及其"
"他精美的站点"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:44
msgid "Ruby"
msgstr "Ruby"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:44
msgid "hashrockets and bare words"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding.yml:48
msgid "C++"
msgstr "C++"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding.yml:48
msgid ""
"So, you're not happy if your error messages are comprehensible?  We have a "
"place for you."
msgstr "所以你觉得你的错误信息竟然能够被理解而感到不爽？我们给你留了一个位置。"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/coding.yml:48
msgid "Try digging into..."
msgstr "尝试挖一下……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding.yml:48
msgid ""
"imperative and object-oriented with the power of low-level memory "
"manipulation"
msgstr "以底层内存操作之力做关键之事与面向对象"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:4
#: questions/includes/fedora/community.yml:3
#: questions/includes/fedora/design.yml:10 questions/includes/fedora/qa.yml:3
#: questions/includes/fedora/translation.yml:3
#: questions/includes/fedora/writing.yml:9
msgid "General"
msgstr "通用的"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/community.yml:3
msgid "on how to join the Community Operations team?"
msgstr "关于如何加入社区行动团队？"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:9
#: questions/includes/fedora/community.yml:8
#: questions/includes/fedora/design.yml:15 questions/includes/fedora/qa.yml:7
#: questions/includes/fedora/translation.yml:7
#: questions/includes/fedora/writing.yml:13
msgid "Specific"
msgstr "特别的"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/community.yml:8
#: questions/includes/fedora/design.yml:15
msgid "Excellent!"
msgstr "极好！"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/community.yml:8
#: questions/includes/fedora/design.yml:15
msgid "How does this sound?"
msgstr "这听起来如何？"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/community.yml:8
msgid "on different kinds of community tasks"
msgstr "关于不同种类的社区任务"

#. title
#: questions/includes/fedora/community.yml:19
#: questions/includes/fedora/writing.yml:50
msgid "Community Blog"
msgstr "社区博客"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/community.yml:19
#: questions/includes/fedora/writing.yml:50
msgid "the central hub of all Fedora news, across the subprojects"
msgstr "所有 Fedora 新闻的汇总，横跨所有子项目"

#. title
#: questions/includes/fedora/community.yml:22
msgid "5 Things in Fedora This Week"
msgstr "本周 Fedora 的 5 大头条"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/community.yml:22
msgid "finding information for a weekly article about the happenings in Fedora"
msgstr "寻找用于每周文章的、关于 Fedora 正在发生故事的素材"

#. title
#: questions/includes/fedora/design.yml:3
msgid "Design Team"
msgstr "设计团队"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/design.yml:3
msgid "Ok."
msgstr "好的。"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/design.yml:3
msgid "creatives serving as a design firm for the Fedora community"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/design.yml:10
msgid "on how to join the design team?"
msgstr "关于如何加入设计团队？"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/design.yml:15
msgid "on different kinds of design tasks"
msgstr "关于不同种类的设计任务"

#. title
#: questions/includes/fedora/design.yml:22
msgid "Artwork Requests"
msgstr "艺术作品请求"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/design.yml:22
msgid "there are people in need of good taste -- you can help"
msgstr "这里需要一些具有良好品味的人——您可以提供帮助"

#. title
#: questions/includes/fedora/design.yml:26
msgid "Hackergotchis"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/design.yml:26
msgid "making cute cut-outs of people's faces"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/design.yml:30
msgid "Fedora Badges"
msgstr "Fedora 勋章"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/design.yml:30
msgid ""
"make awesome badge art that fuels <a href=\"https://badges.fedoraproject."
"org\">badges.fp.o</a>"
msgstr ""
"制作美妙的勋章以驱动 <a href=\"https://badges.fedoraproject.org\">badges.fp."
"o</a>"

#. title
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:3
msgid "Workstation Working Group"
msgstr "工作站版本工作组"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:3
msgid "the group behind Fedora Workstation"
msgstr "Fedora 工作站版本背后的小组"

#. title
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:7
msgid "Cinnamon SIG"
msgstr "Cinnamon 特别兴趣组"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:7
msgid ""
"for those excited about Cinnamon desktop environment spiciness in Fedora"
msgstr "面向那些热衷于 Cinnamon 桌面环境定制版 Fedora 的人"

#. title
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:11
msgid "KDE SIG"
msgstr "KDE 特别兴趣组"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:11
msgid "to provide high-quality, usable KDE software packages"
msgstr "提供高质量的可用的 KDE 软件包"

#. title
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:15
msgid "LXDE SIG"
msgstr "LXDE 特别兴趣组"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:15
msgid "to define a high-quality LXDE experience for Fedora users"
msgstr "为 Fedora 用户定义高质量的 LXDE 体验"

#. title
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:19
msgid "XFCE SIG"
msgstr "XFCE 特别兴趣组"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/desktop.yml:19
msgid "for those excited about integration of the Xfce desktop environment"
msgstr "面向对于整合 Xfce 桌面环境感到无比兴奋的人"

#. title
#: questions/includes/fedora/i18n.yml:3
msgid "i18n"
msgstr "i18n"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/i18n.yml:3
msgid "the Fedora Internationalization subproject"
msgstr "Fedora 国际化子项目"

#. title
#: questions/includes/fedora/packaging.yml:3
msgid "Package Maintainer"
msgstr "软件包维护者"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/packaging.yml:3
msgid "steward of the packages in Fedora"
msgstr "Fedora 软件包管家"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:3
msgid "about how to join the QA team?"
msgstr "关于如何加入 QA 团队？"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/qa.yml:7
msgid "Certainly."
msgstr "当然。"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/qa.yml:7
msgid "We need people to..."
msgstr "我们需要人来……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:7
msgid "about different QA and testing tasks"
msgstr "关于不同的 QA 与测试任务"

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:13
msgid "Validate Releases"
msgstr "验证发行"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:13
msgid "when there's an upcoming release, that is"
msgstr "只要有即将到来的发布，就会有"

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:16
msgid "Test Updates"
msgstr "测试更新"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:16
msgid "before they hit the stable repo"
msgstr "在它们进入稳定仓库之前"

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:19
msgid "Create Test Cases"
msgstr "创造测试用例"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:19
msgid "otherwise we won't know what to test"
msgstr "否则我们就不知道测试什么"

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:23
msgid "Develop Tools"
msgstr "开发工具"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/qa.yml:23
msgid "I'm of the same mind."
msgstr "我和你有同样的想法。"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/qa.yml:23
msgid "We need people to hack on"
msgstr "我们需要人手来开发"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:23
msgid "for continuous awesomeness"
msgstr "为了保持优秀"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:29
msgid "a framework for automated task execution"
msgstr "一个面向自动任务执行的框架"

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:32
msgid "BlockerBugs"
msgstr "BlockerBugs"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:32
msgid "used to propose and track release blocking bugs"
msgstr "用于提出和追踪阻碍发行的 bug"

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:35
msgid "Bodhi"
msgstr "Bodhi"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:35
msgid "the Fedora Updates System"
msgstr "Fedora 更新系统"

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:38
msgid "fedora-easy-karma"
msgstr "fedora-easy-karma"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:38
msgid "a handsome tool to ease testing updates"
msgstr "一个简化测试更新的美妙工具"

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:42
msgid "Take Over"
msgstr ""

#. segue1
#: questions/includes/fedora/qa.yml:42
msgid "That's huge of you."
msgstr ""

#. segue2
#: questions/includes/fedora/qa.yml:42
msgid "we need someone to head up..."
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:42
msgid "some basically abandoned tasks"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/qa.yml:48
msgid "Bug Triage"
msgstr "Bug Triage"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/qa.yml:48
msgid "you'll need a heart of gold"
msgstr "你将会需要一颗金子般的心"

#. title
#: questions/includes/fedora/server.yml:3
msgid "Server SIG"
msgstr "服务器特别兴趣组"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/server.yml:3
msgid "the special-interest-group for Fedora Server"
msgstr "Fedora Server 的特别兴趣组"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/translation.yml:3
msgid "about how to join the L10N team?"
msgstr "关于如何加入 L10N 团队？"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/translation.yml:7
msgid "Let's get down to business."
msgstr ""

#. segue2
#: questions/includes/fedora/translation.yml:7
msgid "Perhaps you'd be interested in translating..."
msgstr "也许你对翻译感兴趣……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/translation.yml:7
msgid "about L10N tasks"
msgstr "关于 L10N 的任务"

#. title
#: questions/includes/fedora/translation.yml:13
msgid "User Interfaces"
msgstr "用户界面"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/translation.yml:13
msgid "there are some essential projects that need translating"
msgstr "有很多必要的项目亟待翻译"

#. title
#: questions/includes/fedora/translation.yml:16
msgid "Wiki Pages"
msgstr "Wiki 页面"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/translation.yml:16
msgid "usually from English to another language"
msgstr "通常是从英语到其他语言"

#. title
#: questions/includes/fedora/translation.yml:19
#: questions/includes/fedora/writing.yml:3
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/translation.yml:19
msgid "all the guides and release notes"
msgstr "所有的指南与发行注记"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:15
#: questions/includes/fedora/translation.yml:22
msgid "GNOME"
msgstr "GNOME"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/translation.yml:22
msgid "which has its own translation resources"
msgstr "其拥有自己的翻译资源"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/c++.yml:7
#: questions/includes/fedora/translation.yml:25
msgid "KDE"
msgstr "KDE"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/translation.yml:25
msgid "also with its own translation process"
msgstr "其也有自己的翻译流程"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/writing.yml:3
msgid "Without you no-one would be able to \"RTFM\", as they say."
msgstr "正如他们所说，如果没有你的话，也就没有人能说出“RTFM”了。"

#. segue2
#: questions/includes/fedora/writing.yml:3
msgid "Would you be interested in something..."
msgstr "你也许会对这些东西感兴趣……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:3
msgid "so people know how to use this crazy stuff"
msgstr "所以人们知道如何使用这个疯狂的东西"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:9
msgid "about how to join the docs team?"
msgstr "关于如何加入文档团队？"

#. segue1
#: questions/includes/fedora/writing.yml:13
msgid "Now we're talking!"
msgstr ""

#. segue2
#: questions/includes/fedora/writing.yml:13
msgid "Let's see.  How about working on..."
msgstr "让我看一看。不如来做……"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:13
msgid "about documentation related tasks"
msgstr "关于文档和相关的任务"

#. title
#: questions/includes/fedora/writing.yml:19
msgid "Wiki Gardening"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:19
msgid "it tends to get a little overgrown"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:22
msgid "a section of the release notes and a good place for new contributors"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/writing.yml:25
msgid "A Guide"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:25
msgid "a more technical type of documentation"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/writing.yml:28
msgid "Real Issues"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:28
msgid "that people have reported"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/writing.yml:32
msgid "Blogging"
msgstr ""

#. segue1
#: questions/includes/fedora/writing.yml:32
msgid "Only the news that's fit to print."
msgstr ""

#. segue2
#: questions/includes/fedora/writing.yml:32
msgid "How about something..."
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:32
msgid "21st century journalism, my friend"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/writing.yml:37
msgid "More Formal"
msgstr ""

#. segue1
#: questions/includes/fedora/writing.yml:37
msgid "Yes!  The spotlight!"
msgstr ""

#. segue2
#: questions/includes/fedora/writing.yml:37
msgid "You should get involved in writing for..."
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:37
msgid "something \"official\""
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/writing.yml:42
msgid "Fedora Magazine"
msgstr "Fedora 社区杂志"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:42
msgid "all Fedora news, all the Fedora time"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/writing.yml:45
msgid "Less Formal"
msgstr ""

#. segue1
#: questions/includes/fedora/writing.yml:45
msgid "We have just the thing for you."
msgstr ""

#. segue2
#: questions/includes/fedora/writing.yml:45
msgid "Get your own blog added to the..."
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:45
msgid "something more personal"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/writing.yml:53
msgid "Fedora Planet"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/writing.yml:53
msgid "an aggregator of Fedora bloggers"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/c++.yml:3
msgid "LibreOffice"
msgstr "LibreOffice"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/c++.yml:3
msgid "a free and open source office suite"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/c++.yml:7
msgid "an integrated set of cross-platform applications"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:3
msgid "OSTree"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:3
msgid "git for operating system binaries"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:7
msgid "systemd"
msgstr "systemd"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:7
msgid "widely renowned init system and suite of building blocks"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:11
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:23
msgid "Cockpit"
msgstr "Cockpit"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:11
msgid "a server manager that makes it easy to administer via a web browser"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:15
msgid "an easy and elegant way to use your computer"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:19
msgid "The Linux Kernel"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/c.yml:19
msgid ""
"that thing that connects application software to the hardware of a computer"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/haskell.yml:3
msgid "Haskell Special Interest Group"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/haskell.yml:3
msgid ""
"Work with the community to make Haskell development in Fedora be awesome!"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/java.yml:3
msgid "Java Special Interest Group"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/java.yml:3
msgid "Work with the community on Java packaging and development"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/java.yml:7
msgid "JBoss"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/java.yml:7
msgid "A suite of enterprise middleware"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/java.yml:11
msgid "fedmsg-java"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/java.yml:11
msgid "Interact with fedmsg from the JVM"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/java.yml:15
msgid "jenkins-fedmsg-emit"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/java.yml:15
msgid "Send fedmsg messages related to Jenkins builds"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:3
msgid "Anaconda"
msgstr "Anaconda"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:3
msgid "the OS installer and all its related projects"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:7
msgid "ABRT"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:7
msgid "the Automatic Bug Reporting Tool"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:11
msgid "DNF"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:11
msgid "Dandified Yum (DNF) is a major rewrite of yum"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:15
msgid "Firewalld"
msgstr "Firewalld"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:15
msgid "a dynamically managed firewall with support for network zones"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:19
msgid "PortingDB"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:19
msgid ""
"a <a href=\"http://fedora.portingdb.xyz/\">dynamic database</a> of Python 2 "
"packages needing to be updated to Python 3"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:23
msgid "a web interface for managing and administrating Linux web servers"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:27
msgid "Web Services"
msgstr "Web 服务"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/python.yml:27
msgid "Fedora Infrastructure team for the win"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/scala.yml:3
msgid "Fedora Mobile"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/scala.yml:3
msgid "Interact with Fedora's community on the go!"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:4
msgid "on how to join the websites team?"
msgstr ""

#. segue1
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:9
msgid "That's my style too."
msgstr ""

#. segue2
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:9
msgid "How about working on the..."
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:9
msgid "on different kinds of website tasks"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:16
msgid "Release Site"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:16
msgid "<a href='http://getfedora.org'>getfedora.org</a> is awesome"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:20
msgid "Magazine"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:20
msgid ""
"did you even know we had a <a href='http://fedoramagazine.org'>magazine</a>?"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:24
msgid "Wiki Theme"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:24
msgid "it's a little crusty"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:28
msgid "General Theme"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:28
msgid "there's a list of sites that need standardizing"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:32
msgid "Translations"
msgstr "翻译"

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:32
msgid "we're an international community after all"
msgstr "我们毕竟是国际范儿"

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:36
msgid "User Gallery"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:36
msgid "gallery for mini-interview-style user profiles and stories"
msgstr ""

#. title
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:40
msgid "AskNot Site"
msgstr ""

#. subtitle
#: questions/includes/fedora/coding/web.yml:40
msgid "this thing -- the page you're looking at right now!"
msgstr ""

#~ msgid "What can I do for coala?"
#~ msgstr "我能为 coala 做些什么？"

#~ msgid "Join"
#~ msgstr "加入"

#~ msgid "coala documentation"
#~ msgstr "coala 文档 "

#~ msgid "Get Live Help!"
#~ msgstr "获取在线帮助"

#~ msgid "Want to help coala?"
#~ msgstr "想要帮助 coala？"

#~ msgid "What do you care about?"
#~ msgstr "你的兴趣是什么？"

#~ msgid "Visuals!"
#~ msgstr "视觉设计！"

#~ msgid "The coala artwork team is just for you!"
#~ msgstr "coala艺术团队对您来说正合适！"

#~ msgid ""
#~ "Help us improving code quality in the world! Join the core developers."
#~ msgstr "帮助我们改进这个世界上代码的质量！加入核心开发者。"

#~ msgid "Write documentation that is understandable by everyone."
#~ msgstr "撰写每个人都能看明白的文档。"

#~ msgid "Crazy Algorithms"
#~ msgstr "疯狂的算法"

#~ msgid "What can I do for GNOME?"
#~ msgstr "我能为 GNOME 做什么？"

#~ msgid "Get GNOME"
#~ msgstr "获取 GNOME"

#~ msgid "GNOME.org"
#~ msgstr "GNOME.org"

#~ msgid "Want to help GNOME?"
#~ msgstr "想要帮助 GNOME？"

#~ msgid "Design and Usability"
#~ msgstr "设计与可用性"

#~ msgid "Fixing Bugs"
#~ msgstr "修复 Bugs"

#~ msgid "The QA team might be right for you."
#~ msgstr "QA 团队可能是你正确的选择。"

#~ msgid "System Administration"
#~ msgstr "系统管理员"

#~ msgid "Help us managing our infrastructure!"
#~ msgstr "帮助我们管理我们的基础架构！"

#~ msgid "we all have our favorite"
#~ msgstr "我们都有自己的喜好"

#~ msgid "Desktop SIG"
#~ msgstr "桌面特别兴趣组"

#~ msgid "Join our translation team!"
#~ msgstr "加入我们的翻译团队！"

#~ msgid "Categorization"
#~ msgstr "分类"

#~ msgid "So you like putting things in their place?"
#~ msgstr "所以你喜欢把东西放到它们该在的地方？"

#, fuzzy
#~ msgid "labelling things, perhaps obsessively"
#~ msgstr "给东西分类，也许是强迫症"
